癡撚線人地點扑野關你撚事

100%肯定會有人屌柒我

癡撚線人地點扑野關你撚事？流出左你想睇就睇但起尻哂人底做乜？起尻哂人底都算仲要講野咁難聽人身攻擊俯侮辱人身做咩尻?你班ON9自己有處女情結厭女症大男權主義係你自己既事，仲叫人快D自殺唔好等真係覺得自己心態無問題?我知實有連仔話我咩正義魔人咩認真左咩拍得就預左流出預左比人睇呢啲on9理論，調轉返立場如果當事人係你或你好友又有咩感受?

無人理你呀

唔關我事又俾我睇?

個post仲係熱門，除非多人拉post

冇吖 食花生姐
條女口爆係幾好睇
左邊吉他 右邊打j笑到我癡線
笑撚咗成3分鐘

上得連登仲想我地帶住社會個面具？

死左同我講聲

藝術片嚟

你理緊我囉

講真, 係衰弱智
呢個年代重用連上網絡嘅裝置拍咁嘅片

睇佢睇結他姐

咪係
垃圾弱智仔樓豬
上個lihkg基壇都咁認真

樓主你上緊既係連登
利申：覺得條女真心慘

真
大半條片都gay到仆街

呢個係你真面目既話你心態都真係好撚扭曲

有部分好明顯係pr嚟，想引戰

我知，都話實有人屌染我話我認真左

含你岩唔岩，比較想含你

反正班毒撚除左執人二攤都無機會食到女, 仲講到唔係處女唔好媾, 都幾厚面皮

咁多年黎既風氣都係咁架啦
香港人既特質

哦

起底咪知不嬲都仆街開

睇你就睇啦，又企喺道德高地

你確定唔係自己禁入去睇?

係女都無

林鄭朋友

你咁樣開po，除左可以發洩你對連登仔嘅不滿之外，就係幫件事宣傳緊，我本身都唔知咩事

唔講女權、唔講處女情結，都一樣會有人起底架啦。

你確定唔會有人因為你開呢個post而搵嚟睇下發生咩事?

關你撚事

睇無問題，起曬人地底又出言人身攻擊俯侮辱人地先係問題

如果呢班人係手足都幾恐佈

講真，我就食花生既姐
我覺得條女都幾慘
但係佢自己寫住個slut字，咁話佢淫蕩既人都係好合理

對港女唔受毒撚追求, 發出最後的哀號

我估條女唔夠秤

連登太多毒撚
一見到高清中出陀地學生妹洗出既片，仲唔撚勁過核彈咩
包括我

Real呢個就係網絡世界最重要個下

某程度上冇「毒撚」去枱轎，都唔會縱到班港女出黎。

我係咪錯過左一D野？

U都有清泉tee賣，唔通又會話佢真清泉咩

我呢啲毒撚呢世都冇得扑嘢 所以當時人一定唔會係我
可以盡情咁恥笑

連登仔其真係好岩加入伊斯蘭國

陳冠希冇份睇?
你又咪笑條天真黑鮑
雙重標準on9西
你係條弱智吉他仔？

今日30幾個手足上庭啊 中，你知點解今日流出啦

個post開到2上曬熱門
自己搵下廢事po出嚟
唔想害到個女仔跳樓

今日又話上庭所以流出。聽日又話國際線打緊所以流出，後日又話721x個月所以流出。講晒啦。

呢d已經超越毒撚，係蠢

作為個毒撚，我唔明佢地心態

港女出曬名淫賤
呢次土炮吉他打j AV唔知點解流出咗姐
笑撚死 好有熟悉感
香港AV有望了

天時地利人和，我係PR/5毛仲唔吹爆呢條片

笑死，自己唔po就=冇份害人。
即係我係狗我冇份打人就唔關我事

自己讚自己我唔一定要跟
但自己都侮辱自己...
不過起底就真係仆街左d既

連登除左cctai之外全部都係PR

你又知我有睇

但真係唔夠你坦蕩蕩，厭女症三個字就寫係你額頭到，無恥到極點都係才能黎

無

啱呀 反正我都係食花生
個女仔出事頂多一齊有報應姐
攬撚埋你一齊落地獄

嗰d 9成都係溝唔到女既垃圾毒撚

大把女都著年寫bitch 既衫

人地又唔係開起cctoy ，關你撚事？
你呢個post同時事又有咩關係？

因為呢到係連登

連登仔就係咁
睇完j完都要搞人
好似佢地老豆老母都未扑過野咁

post 錯台

如果大家做投訴師嘅動力同追post一樣 就好啦

要人！！！
投訴紅官
寫信比坐囚手足
twitter Reddit 戰線

有心幫條女就老屈佢係黃絲手足呀嘛
即刻一堆黃連衛兵出黎護航啦

贊成樓主
我已經入咗去叫人唔好推💪💪

呢樣真 大家睇得過癮做咩要侮辱人 你讚多兩句有更多流出唔係大家都開心咩

你唔想睇咋 大把人想睇 唔好阻頭阻勢 屌你老母

雖然個女仔係慘，但又唔好自己講到咁偉大。
如果個主角係林鄭，大家做既野咪又一樣，樓主又會唔會叫大家唔好講呀。
要屌既係屌leak條片個個，唔係屌討論件事既人。樓主搞清楚先啦係到亂咁屌。

你想屌我老母係你地2個既事，成年人既野唔洗同我講

2019：尊重女性黑警性騷擾可恥 與女手足同行

2020：嘩屌有臭雞流出呀好撚正起人底先J你就J啦講咩道德呀

我諗好多連登仔係唔抵得條仔69咁大，個學生妹又咁純，又咩花式都玩過哂，贏哂大部分連登仔

仲有條女咁純，又有錢，又讀到書，又擁有過大賓洲，而家連登仔點會放過佢

利申j到虛脫

香港有班人其實自私同黑心到爆
同大陸人睇人跳樓一樣

毒撚圍緊爐，大家企開啲

有冇人可以講下我聽咩事

有讚就有彈㗎喇，輪打嬴要咩？
唔想畀人評論嘅不如學大陸噉，一次過del晒網上所有相關消息同comment?

今朝咁多人放假 好多人會睇 個女仔會受唔住

希望個女仔搵我 我願意埋單

算撚數啦，連仔只會當leak個條友係神咁拜，千錯萬錯都係女一個錯曬

搞清楚少少，我屌鳩林鄭一定會係佢所作所為，
我又唔知條女咩來頭，點解咁都有得類比

我都想比人slut

死撚左佢算啦咁撚污糟

評論同惡意攻擊差好遠，又有咩評論係需要評到起底人地侮辱人地騷擾人地先

本身唔知咩事 依家有興趣搵條片睇下 thanks樓主

節哀順變，都唔知你老母死撚左

專登開個post係咪想等件事繼續發酵

唔係咁睇，係有啲港豬慣咗睇八掛嘢，
以前係三姑六婆，而家多個forum就變哂毒撚圍爐，只係因為呢啲係公開，先睇到個討論有幾肉酸無恥啫

樓主臭雞？

可能係曲

係，同你老母搵食開

條女個底起咗？
條女咁純，又有錢，又讀到書？！
邊度有source?

咪係
根本就係第二加害者

所有二次傷害既人真係有報應

不如你搞清楚少少，而家我係話點解唔可以討論呀。網上評台本身就係比人發表意見，姐係而家有人流出左既片，係不接受討論既？如果林鄭有片流出d人咪又係講佢條片d野，同佢既所作所為有咩關係呀，點撚樣唔可以類比。唔通你睇完林鄭條片會話佢送中做得唔岩，抗疫做得差咩。

樓主真心膠

幾時產生左香港人好好人呢個錯覺

唔岩意見就係膠

痴線咁都唔好拍片流出好麻

早幾日已在WTSAPP見過，原來唔係台仔係本地後生

我同意唔應該起人底，或響條女面前評頭品足，但有人話連響條女背後講都唔應該，就真係霸道過共產黨。

樓主大愛

Push

呢代既00後個個ipad iphone
全部睇av當生菜
想拍土炮AV有幾咁奇

大愛既門檻真低

唔會有報應
事主俾人逼癲之後若干年後俾人拎出嚟翻炒再bin c暗地裡恥笑之後再俾人話佢抵死就有

睇下黑包俾人笑左幾多年
其實佢做錯左乜野
錯土佢係香港人囉，香港人懶開放其實好保守

女主好快PM樓主
有愛👍

無話唔比討論喎，純粹覺得呢啲嘢都有人咁撚肉緊係咁推post好傻閪啫
如果林鄭有流出片，大家討論嘅intention肯定係因為佢啲陰質嘢而踩多幾腳，夾硬攞嚟比咪又係想扮到個討論無咁低質

拍得片上網就關人事啦

唔小心負評，sor

其實佢咁樣同幫手煲大件事冇乜分別
佢唔撚開埋呢啲垃圾引戰po
可能仲快啲沉添
佢係咪以為自己咁樣係幫緊條女

樓豬上連登上到咁認真關我撚事

之前個po話佢讀名校又住跑馬地，個po有人識佢話佢平時好純

我開始懷疑呢個世界

平時好純到口爆咁勁？
一定純到玩埋菊花中出

#1樓豬 自己pin呢個
哈哈哈

彈都可以客客氣氣斯文d 唔洗下下鬧人既我都係返去繼續打j 先

唔知條仔自已睇返咩感受

我本身冇討論過，亦唔覺得條片有咩好討論
但而家唔係你同我代表緊個社會，單野咁多人講，自然就係香港人受落，鐘意討論呢d無聊野。
同埋clarify番一樣野，我認同你既comment架ching，我都覺得班人好on9，咁但係呢d大眾本身思想就係咁，如果你要停止呢d事既，只可能屌leak片個個，唔係屌討論個班人。

純得制姐 可能條仔要佢寫SLUT先代表夠愛佢

好撚多連登仔咸濕到癲

Why

你老豆唔鹹濕你比人射咗落牆啦

痴撚線人地點講關你撚事

而家如果出面見到啲女睇落好純，個腦都會幻想佢平時好淫

條片害死平時真係純嘅女女

你老豆都好後悔當初點解唔射你落牆算

其實咸濕無問題
但係無品先係問題

連登仔︰我無品我自豪，上連登就要做垃圾

依d先叫核彈㗎嘛

點解個個講到連登仔錯曬咁
唔諗下點解好地地會流出？

早幾日有個做地產嘅都流出啦
唔見佢哋咁多人留意？

一句到尾就係人嘅問題

冇乜興趣討論 pxxxhub有大把同類型嘢睇，連登唔係成人網站，要睇自己上去滿足自己性欲啦

政府公墓員都係咁啦，so?

如果個清泉寫係patpat我會信

讚條女淫邊忽係人生攻擊

講多D啦 等多D人知都好既

而家講句出入平安都算左膠

睇完咪算，啲留言冷血歹毒到心寒，根本想人死俾佢睇

只係一個細路女，唔講以為片中人係大奸大惡

好多人真係無同理心
個女仔唔通自己寫咩
屌條仔啦

純文字討論？

大把人係咁
坐定定食花生啦
你係街邊見人嘈交咪又係睇戲

黃唔代表聖人

片呢屌

其實關時事台咩事

下

條仔都仲未俾人起底
反而條女就俾人玩晒朵
又話連登係女權既

本身我都唔知有流出片
因為本身block左嗰個post既樓豬

但經你提一提 , 我就搵返個post , 仲睇埋添， 特別嚟多謝樓豬

開錯台，上面有講

我地係乜野!
連登仔!
我地最無既係乜野?
人性!

有冇條女高清相

wfh8號波仲要朝頭早已經推到第3個post

今日起碼開到5

洗乜咁嬲，佢地拍片都係想人關注姐，咁又點會自殺

Bitch 同 slut差好遠wor

花生做早餐

之後返公司打個 j
放lunch

再追 第 5 個post 充實

打j就打j啦咁撚多爹

笑死 又開多個post

唔好推

事旦啦，比喻啫
唔通有個女仔著件bitch衫學上面既logic又話叫佢bitch
一陣又話讚既唔跟

就算佢唔寫，連登就唔會開到第三個咩

講真 上連登仲見到咁認真既post都係第一次

Blame the victim

我想知係點樣流出
自己send比人就抵撚死啦

推律政司介入西灣河開槍警案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

唔小心認真左

連登仔真係冇得救，淨係一心識打飛機，睇完佢地啲留言都覺得世界十分陰暗，希望大神靈快啲毀滅人類依個物種

唔同，喺個屎忽寫slut 程度上嚴重過 著bitch 衫

咁人地著「城大廢青」你都係覺得人地搞笑啦

ig d 女咪又係話自己d fd係bitch

點同slut呀

原本唔知發生咩事，睇完即刻追post

如果樓主係男人就快啲閹咗自己啦
雄激素水平高過雌激素就會厭女㗎啦

仲要係讀跑馬地名校

注意 你現在瀏覽的是 連登 討論區

啱呀，呢度係連登

睇條片笑吓就係極右仇女
女權真係冇得駁

其實就算人地寫slut都係佢2個自己玩既情趣啫，又有咩所謂

重要疊聲

就好似mayli咁

連登小農DNA

連登仔就係披住人皮既淫魔，平時真人見面相處就扮正常，返到屋企開你ig fb. 喪打飛機，以前識一個連登狗仲襯人地係hall 訓著左走去摸人個胸，連登啲狗公就係人面獸心既變態淫魔，依啲淫魔仲衰過露體狂，因為露體狂起碼都認自己係淫魔

係d人痴左線
嬲好正常

啱
如果大家上連登仲夠膽留意時事以外嘅嘢就係奶共

agree 見到連登咁真係無言 夠唔夠膽真人對住事主講？如果係自己女友又點？

啲人真係痴線「死左都唔關我事」都講得出口
堆毒撚係咪平時缺乏關心定無閪屌 大怨氣到咁 J完咪算

樓主根本就係唯恐天下不亂

連登狗公就係精上腦，垃圾冇拖拍 既毒l 生命loser

唔係要批鬥人，下下極野兩極化呢啲先係分化

樓主有冇睇？

嘩屌你老母報警拉鳩佢非禮啦

將野兩極化

嗯嗯嗯幾好聽
中出幾有av feel

放埋上tg先與thisav共生死

但佢地而家係賤到仆街喎
條女都係受害者

香港人好多都好賤格
早就睇穿睇透

條女少年警訊
你仲覺唔覺得有問題?
雙重標準

你咪又係照J
扮咩道德撚

比人寫住slut黎屌,自己攞黎

無

但睇唔係問題，睇完後又要侮辱又要起底真係好撚on9，自己打J就算

十分認同 香港根本好多賤人 依個比率仲要比其他國家多好多 係香港人先成日自己讚自己

第一日上連登?

香港人睇人仆街最開心 第一日知咩

條女少年警訊
你班道德撚點睇?
唔好雙重標準wo

所以我從來都唔參與一齊鳩叫好撚鍾意香港人

煩撚夠未呀屌你老母，唔係你呢個post,我今朝打完丁都唔撚撚記得左啦，你啲撚樣正義撚上身係咁炒番熱，轉個頭話人backup又盛。

我已經backup咗，明年8月18日會開post重提，慢慢就會變做年經

學校club黎咋關狗咩事
你地唔好咁痴線啦

有無人有無結他version

其實搵到條女ig fb 未

推！

教下我點反手寫slut啦
用下腦啦成班連登仔精蟲上腦

Thx 巴打

麻煩哂巴打

成日都有流出架啦 上得連登/高登就係咁

拍片你估佢會唔會唔知情先

吓
你不如屌埋人做乜睇？

agger

人地入房玩咩都唔關你地事

我扑埋你老母添丫，屌你老母正義狗

條片無流出就係

就算人地寫slut都係佢2個自己玩既情趣啫，又有咩所謂，關自己攞黎咩事

連登每隔幾日就有私怨L借刀L 爆人私隱
好多時只係作一個故仔，就老屈
或純屬惡意攻擊

私隱專員公署唔理，連登管理員都唔理

變相縱容更多呢類題目

你以為咁樣喺幫熙條女？戇鳩仔煲大件事扮撚哂嘢

呢個真
有時學校夾硬塞你做

Btw 條女自己都有責任，自己痴埋件垃圾度，自己拍片，自己俾條垃圾玩

一訓醒 唔係樓主呢個po都唔知有流出片

btw條女幾似yanny

backup

人地扑嘢唔關我事
我食花生關樓主乜事？

條女自己自拍流出
當年黑鮑已經係一個極大警剔
自己要做，自己負責

你同我老母要扑野我唔阻止，都係成年人唔關我事都無權管

拉

都係嗰句條女係受害者
j完咪算咩年經起底
俾返啲人性啦好冇你都有呀媽生架

第3條片 條女自拍比人屌
仲怪得邊個？

你隔住個MON扑到先講

私下玩乜真係冇所謂 玩屎玩尿SM冇人知
係覺得on9要拍片
一有片有紀錄 有乜事點處理邊個估到？
分手 電話比人偷 比人hack save入電腦比人睇到 share比fd曬命 都會出事
要做風險評估嘛
你拍咁多真係得閒攞出黎睇咩
收獲同風險唔成正比
事到如今咪做damage control囉
太後生冇諗清楚 呢個責無旁貸

連登仔現實冇得扑野咪上黎笑人扑野囉

你老母都有責任生條咁既弱智仔出黎

咁你收嗲啦扮乜道德撚？
人地屌閪關你撚事？
人地分享人地屌閪又關你撚事？

其實拍過拖既都知情到濃時拍下片係冇咩所謂
係咪兒登仔性思想未開放
你自己拍片都冇諗過會流出啦下嘛
你地平時拍拖做幾多唔見得光既野咁岩冇人知姐⋯⋯

係唔關我事

但係要搞鳩人 吹撚漲

你俾人起底?

邊個人哋？ 點扑嘢？ 有冇相？ 無相學咩人開題？

睇小啲連登仲好啦……

少年警訊唔關警察事你都講得出
收皮啦屌你老母
活動就係去少年警訊會所同狗交流
利申好耐以前細個join過

香港男人不嬲都痴撚線
把口臭過坑渠
冇人性冇道德同支那人已經一模一樣
根本中港應該融合

你吔講既每一句 都有可能令人吔自殺

咁我收唔嗲收嗲又關你撚事，唔妥我隨便封鎖我，好行唔送

條女純樣淫底真心多謝佢自拍
港女吹都成就一代經典啦
香港應該要多d 依類流出囉

入tg谷睇啦

當事人自己放上去架啦
利申g chi樓豬

咪係，睇完電影留個影評好正常啫

這就是連登
不喜勿上

中出

pin呢個啦偽善撚樓主
扮撚晒正人君子,依家佢係敵人嘛,要死全家啊

睇你俾人圍屌都好呀死傻閪

唔緊要
總會有傻仔埋單

咁細個就slut中出
好難唔想像自己條女以前係點

條女都唔錯喎

你隔住個mon睇人屌閪啦咁多聲氣

唔會同流氓嘈

講真睇完冇咩感覺
淨係羨慕條仔碌鳩好大

唔係話blame the victim

不過十年前陳冠希單野係咪未夠轟動，定係而家啲00後未出世？

姐係你都係狗啦唔好以為大過可以無事,我地絕不忘記

其實普通做愛姐
不過女仔愈細個愈容易氹到無套/中出

夠膽拍唔夠膽比人睇啊?

咩事？？

其實做咩無套連仔就咁大反應

條on 9仔上個網都要拎道德高地
凍唔凍呀

咩事？有冇link

條J 好大

唔知點解禁多道德撚
連登變了

你咪又係同類平時開post撚支那狗果時又同我地一陣線,依家喺度扮清高,你都係標準連登仔,分咁細仲咩

#227 第一條片咪無套中出囉
好似全部片都無見條仔用過套

做乜咁大反應

唔知有幾多人係為左條仔而睇

中學生扑野流出

我都係睇呢個post先知有呢件事

我冇你地咁撚口臭

話就話16以下先犯法
但係法律只係最低標準 唔通下下踩界就等於冇問題咩
我知扑嘢好普通 個個都扑㗎啦
最弊係有啲唔自愛嘅俾人糟蹋完就收埋哂
搵件毒撚埋單 衰啲講句成世蒙在鼓裏

連登有好多癡線死毒撚，現實中就成日色迷迷咁望女仔，溝唔到人就話人臭雞，又講埋曬啲咩處女論，上到網就口沒遮攔，寬己嚴人。上緊連登嘅cd rom唔好學班毒撚咁，佢地唔係正常人。

好彩我愛人唔係連登嗰啲死毒撚

笑死

支持樓主

口臭仲要個個勁撚有自信

講道理有咩問題?

淨係對住自己另一半淫蕩無問題呀

痴撚線
連登不嬲毒男鳩嗡發洩㗎啦
出到街連登仔點會夠膽咁同人講,特別係對女性

多雌性上就會咁

有無backup

我當藝術睇

How about this?

覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？

不過估唔到你呢種咁憎男人嘅人可以留喺連登咁耐

好似所有社交媒體都傳緊 你係咪要考慮唔用社交媒體

嗱 嗰個係你啫

咪就係
做咩要我入去睇你地扑野
我又冇得扑
唔明佢地有咩居心

係咪得我一個覺得幾好聽？

（可能係加埋右邊既視覺效果令成件事昇華哂）

我用翻連登仔思維開po
啲人即刻嬲到

連登仔冷血過deep web啲殺手 強姦犯多多聲 今次已經算係克制咗嘅表現

係我朋友就好 咁易砌

本來唔知咩事 呢個po真係好多痴線佬

間中有d西片提材係專殺女性既連環殺手
當中有些會提及兇手成長時期，我覺得呢度好多人有齊哂特徵😂

樓主聖人mode?

點解冇人覺得條仔都好慘

我同條女笑撚左成日 SLUT

又一個on9仔以為得連登先傳緊

你就真係死埋一二邊含撚啦

樓主係咪專登開呢個post
等更多人知？

冇人拍拖會拍到好似連登咁架 咁樣成世都冇女

Don’t so serious

整埋gif就正

老實講,條仔喇沙仔又唱得下識吉他
仲作左首歌比佢
樣真係唔差+大j (好少見連登一致認同)
我係女都想比佢屌啦
我諗條女都無後悔比佢屌,係後悔拍撚左片仲流出埋

唔好推啦 唔係比更多人睇到

但佢開個post推上熱門 荒死人唔知

啱啱瞓醒都唔知咩事好彩樓主開post我先特登去搵黎睇下

「好似」「所有」，你講到咁唔肯定就唔好用錯嘅reasoning為自己辯護啦 死毒撚

d段就係隻肥豬西emily話個段？

樓主第一日上連登？

冇人怪條仔拍完片仲要威威周圍share
走黎怪連登仔
連登不嬲都係睇人仆街食花生架啦
你要屌唔係問題，屌左條仔先啦
On99

明明係mv

幫樓主推下

兒登有時做緊同popo一樣level嘅野仲好自豪

"像極了愛情"
支那蝗

你又知你愛人唔係？
幾多歲？

啲連登仔見人靚女咪話要與人同行囉，條女無份屌？咪話人臭雞囉

前後J咗十幾次以表尊重

根本痴撚線
又唔係唔比你討論「揀女朋友一定要揀處」
喂forum嚟㗎嘛梗係可以討論啦
但係有冇必要攞埋呢段片出嚟
攞完出嚟我唔覺得說服力大左

你又知佢係手足？

lm

你係咪黃到金？你有無殺狗？你無，咁你笑我個名有咩用？你又唔係駁到我講嘅野，死毒撚

要認實呢條女
費事到時要我埋單

有睇就肯定有評論，因為你會有感覺
所以難以叫人睇完唔好講
再加埋呢度係連登，規管冇社會咁嚴就自然多一啲你唔想睇到嘅嘢
而我本身都唔知乜事，睇完你呢個po先知，咁係咪又係對事主好呢

用埋D抖音蝗語仲話人鬥黃
肉撚酸

連登仔上網咪好威囉喺現實中咪又係成舊垃圾，永遠都係人地錯，自己做錯都當睇唔到

可能個女仔唔知呢單野，或者無上連登呢

你個2019同2020係多餘㗎,個差別係條女索唔索同係咪要扮當佢係手足姐

你睇下以前連登點講周廷同黃之鋒

呢度無人識你吖

駁唔到人就批鬥人地個名，明明係你專登帶起話題先，然後話人鬥黃，肉撚酸

冇錯喇 依家就係爆咗出嚟俾全世界知道
衍生問題 呢個女仔係好愛好愛條喇沙仔 以後同佢一齊嘅都有心理準備
但係呢個世界其他女仔嘅？ 我唔係以呢個喇沙仔角度出發 我想大家想像下自己係個蒙在鼓裏嘅男仔 會點

btw 想問負皮我嘅有幾多係巴打 幾多係絲打？

我相信以兒登仔嘅仆街性格，即時係手足都會照spread

絲打中文好叻 一定唔係毒撚啦

你咪又係剩係識話人死毒撚
2020年仲連登仔=一個人
蝗蟲

乜撚
呢個係對比
對比人前 連登仔嘅好嬲好嬲
同人後 做埋會令人好嬲好嬲嘅事
簡單來講 即係話嗰個po起底嘅人同狗冇分別

Real

咁你又講得啱
但係攞手足呢樣嘢出嚟講唔合理囉

真係唔知關佢地撚事

So?

疑似衰11喎

毒撚今日對住條片打夠兩次飛機未？

嗱,都話連登個標準只係需唔需要扮尊重手足啦

好相屌JJ

佢啲ig fb delete晒啦
而加咁多人知
當事人點會唔知
最衰係個仆街樓主又攞件事出嚟講

btw 繼續推 post 等多D人知有條女比人放晒D片上網啦
無腦

agger
條仔仆街但條女慘

我係咪錯過左啲野

繼續推 post 啦
等多D人睇到條女條片二次傷害啦蝗蟲

唔知wo
你老母都有寫slut係個屎忽到？
你老豆口爆完你老母 都有係度吞吞吐吐你d兄弟姊妹？

啊順便問埋
有冇拍片呢

其實係邊個搞9佢地
無理由男女嘅片都流出㗎
連男Sing Con嘅片都有
點都係同學Hack左部手機嘅

打夠十次了 勁好睇

蒙在鼓裏意思係比人中出過?
其實條女做錯左D咩我依家都唔太明

我p牌點推啊？打飛機打到眼矇？

好多

繼續回多D人等人推啦
開夠10個post等多D人知

樓主講人話都有500幾差評
連登真係好多痴線毒撚

吉他🤨

點都好 j多次先

對連仔黎講邊個leak都無所謂，仲有可能將佢當佢神既拜

事主真係多得樓主唔少
又開多個po炒旺個場

屌你老母
人地兩個人拍拖咁玩有乜問題？
佢又唔係3p群p出軌
又唔係野外露出

連登仔真係有病
毒撚恨扑野上腦
全世界啲女都係雞都係公廁

有性經驗就要感到羞愧
係二手閪 係臭雞

連登仔正垃圾
簡直毒撚集中地
十足十以前
毒撚油面肥仔係電腦前屌鳩人嗰張圖

抵你地班仆街無女a0
打一世飛機啦屌你老母

兩登咁多年黎都係網絡黑社會

柒左又喺到兜，連登仔都幾似林鄭啊，永遠都人地輸，自己講咩都岩，死毒撚

岩啊

唔係話條仔想威威SHARE比FD咩
邊有咁多Keith Leung

繼續回啦

收皮啦 死毒撚 畀人講中好嬲呀？

其實點解要起人底

有班連登仔話係現任男朋友
唔抵得女事主個ex(男主角）
專登post 出黎畀大家睇
利申啲人齋講 唔知係咪

呢度仲有人覺得開多幾個post係幫緊個女仔

連仔心態

又屈結埋婚係唔係要大大聲連登公佈

唔好講真話啊！陣間佢地又嬲到要出言侮辱女性架喇，畢竟毒撚淨係識做呢啲野

隔離post有人起到條女係校內JPC主席
仲手咩足, 藍天使咋掛

繼續兜啦幫媽咪執屋未啊？死毒撚

我覺得樓主專登開個post
等更多人知囉
啲人平時睇開熱門吹水台
冇啦啦呢個post
喺3個鐘之內推到熱門
樓主一定係想將成件事間接話畀更多人知

咁人地點傾關你撚事

樓主同689貼蘋果廣告一樣

咁人地討論又關你咩事呢

佢係想屌醒班毒撚 唔好妖魔化

D人就係仆街

你話我幾多次毒撚都不疼不癢
反而個女仔 post 就越黎越多人睇
請繼續

屌你真係仆街嚟㗎喎

連登仔本身就係垃圾集中地
係咪手足都係咁講架喇

睇完咪算
班a0毒撚唔撚抵得人地有女扑野
就想睇條女仆街搞死條女先安落

連登真係好多痴線毒撚 所以先要有樓主出POST屌下班痴線 叫人唔好學

我唔係好想用啲厭世term
16歲slut中出 大個玩厭喇定性嗰陣就扮到自己好自愛咁呃個毒撚 即係佢搵返第二個經歷差唔多嘅絕對冇問題 或者佢同個毒撚講清楚都冇問題毒撚又受嘅冇問題

好似我朋友咁錫到條女燶 以為佢都好愛我朋友
最近發現佢條女原來一直都好留戀個乜都拎哂嘅初戀 之後仲因為細個乜都玩過哂 同其他人好輕易咁玩都冇所謂啦 然後定性就收埋哂埋個毒撚身 最後仲要我朋友自己發現 佢算唔算慘？

啱啊

你自己唔係都有份留言咩即係我留言就多左人睇，你留言就唔會？

處女情結
大男權主義
才是正道.

你做得出怕乜認? 每個人都要維持自己既+2. 你既+2 係個蕩女你咪自己發聲令人信服lo.

管有兒童色情內容

小心俾狗拉

連登仔幾時上av網起哂啲拍過扑野片嘅男女底？

連登就係低質
接受唔到就出番去

唔上連登 都唔知香港有咁多無人性嘅仆街

屌得醒就唔係連登仔啦
佢地就係想睇人仆街呀嘛

你講咩撚嘢啊,佢係少年警訊你唔撚提?
依家我地係幫緊手足報仇啊

你呢種偽善人渣先至不撚當開手足condom啊

屌, 陀地點同阿，花生性大D

屌，我開個時，原先既那個post已經爆左2個，開緊第三個，仲有另外一堆小post係到，連仔如果係真心想沉底既一撚早沉左

真⋯⋯J完咪算囉⋯⋯

幾時產生左香港人好好人好善良好包容呢個錯覺

又開始借啲耳攻擊黃色陣營喇屌你老母風向狗？

真心本身唔知咩事 睇完你個Post 即刻去搵，睇埋片。

多得樓主唔少 定曲線宣傳？

我唔覺得多人睇有問題喎

係你話要尊重個女仔
但自己仲喺度衝嚟留言二次傷害宣揚開去

x2
香港人係咩格 都唔係第一日知

其實某程度上黎講連登係黑社會

正確。

講緊d咩
有冇人講解下個背景比我知

報狗囉

但你開左喺時事台
另外嗰兩個唔撳入去都冇人知
btw 用不推文啦

未賤到完全無良心掛
呢幾個post嘅留言真係令人大開眼界
光復香港？光復咗自己先啦兒登仔

sorry囉

講2下
食下花生算

無限上綱 會害死人

你朋友慘關呢條女咩事兩個獨立個體夾硬扯埋黎講，然後ff催眠自己個女仔將來都會係咁，恐撚怖

開錯台，上面講左

樓豬唔好咁痴線啦，你個的Fd子唔上黎睇咪唔會知囉 自己好奇想知人地講乜又要睇，睇完又唔受得係做乜

叫人唔好推
自己又要開個post
咁咪仲多人推
on99

樓主曲線

本來我唔知有呢件事

你又知呢個女仔未來會點？
你個sample size都幾細

咪幾好,震撼教育總好過成世搞錯
人大個左遲早會知㗎啦

其實香港人不嬲把口最賤

尤其網絡上

未有光復/黃藍果陣都已經係咁

以前如果有人喺繁忙時間鬧市企跳塞住交通

會俾全個FB既香港人不分黃藍(果陣未有黃藍)咁用盡畢生口賤之力咒人全家

同埋utube d留言最賤頭兩位係香港人同支那人

華人社會不嬲都唔尊重女人

外國果D女人拍body transformation (減肥) 片

D留言通常好正面欣賞人地既努力

香港D女人減肥片唔係既

成班麻甩佬喺度留言話人樣衰, 叫人整容

最賤果D係喺utube都衝出黎柒評人一Q幾錢

算9數啦骨子裡DNA點都係華人賤種

拍得片 影得相 預左有人睇
有人睇 有人post 預左閞人事

唔關我事

但我未睇 邊度仲有？

結咗婚

咁係咪應該更加明白

人地兩個人拍拖扑野拍片
流出係on9
但係扑野有咩問題？

洗唔洗想搞死人地咁制？
佢地做錯啲咩 殺人放火嚟？
點解可以講野咁陰毒
可以講得出死咗關佢地咩事
就算只係網絡上講嘅嘢
都可以睇得出 啲人心理係幾扭曲幾有問題

若要人不知，唔好太低B

冇諗過你現實見嘅只係虛偽嘅面具
呢度只係反映人性嘅真面目
你現實走去問男仔介唔介意處女梗係同你講唔介意啦
心裏面有幾多個真係唔介意

正仆街

唔只係連登
以前高登都係
不嬲都話
兩登都係網絡黑社會
不過以前高登多人上
而家連登更加多多多人上

頭先見到有個人問死之前可唔可以比連登仔享受下
呢班人真係人渣黎

睇完喇沙仔條流出片，更加令我知道條女以前無比黑人屌過就OK

因為好玩, 我撚理得你
你唔流出我連玩既機會都無, 我之所以可以睇得咁開心, 屌得你咁爽皮, 都係你比機會咋, 唔想我食花生, 你咪唔好影囉, 咁我就真係無機會啦

講真 佢地兩個拍片就預左有風險可能會被出賣
做事唔諗清楚 被公眾批評係佢地既後果
仲要佢地冇帶套 唔知係咪有左呢

港豬風氣不嬲係中意食花生睇人仆街

唔好嬲j番次下下火先

自己拍埋片怨人睇討論

16歲俾條16cm撚屌個 估計血氣方剛時期一個星期屌5次

各位清睇路

支持關閉所有成人網 fa tg 連登例入為黑社會

見到呢類型既 POST就好掛住以前既高登
上黎嘈係咪on9架

兒登仔最鍾意就係性幻想

true

2020 仲講處女
迂腐到一個點
唔知隔離樓主係咪好憎條仔
瘋狂開 po 做鳩佢

華人社會不嬲都唔尊重女性系列2

你見班男人點講就知

成日開口埋口話女係貨 二手貨 你條舊菜 N手貨之類

女人係貨, 一定要包裝到好好睇睇, 減肥練身材整容, 如果唔係抵俾人恥笑

你見幾多PO針對肥婆, 好少針對肥佬, 就知男人覺得全部女人生出黎都係用黎俾自己屌, 一定要合符自己審美眼光, 如果唔係就冇資格做(女)人

反之, 男人可以唔理形象, 肥矮柒毒窮蠢, MK格MK款, 都社會性合法咁喺街度隊住D唔岩主流審美既女黎笑, 但係冇人覺得呢樣野有問題, 反而覺得男人要求女人樣靚身材正係好合理

女人要求男人錢前途果D, 就會俾班男人屌係雞拜金, 一係叫人照鏡, 但係男人本身又唔知哪兒來的自信

自己睇完咪算 又唔係做錯啲咩 追擊人做咩撚

打風冇野做咪食吓花生

明知香港人都係得把口
連人哋上嚟發洩吓現實唔講得出口嘅嘢都唔得
左膠左到上腦 個社會會出現好多問題
正如黃賭毒一樣 呢啲邊有得滅絕

你老母都係俾你老豆中出完先生到你
你又點知佢地玩過d咩

咁你條女跟有錢仔走佬你唔好怨囉

我咪話唔知lo
咪問你老母係咪都一樣lo
on9仔

我諗條女應該冇人會想埋單

你話帶套屌算

16歲未夠 中出 精液嗽口 仲流出埋

係呀 我識嘅女人入邊呢
淨係巧合下知原來有1個女仔係咁添

咁係咪代表全世界女人得佢1個係咁？

癡撚線拎個受害者黎發洩自己情緒都可以講得咁理直氣壯

阿嬌都有人埋啦

你logic都幾好
完全無反駁到我嘅論點

cls有啲人係跟風屌人
條女冇做仆街嘢都要俾人話要自殺就快啲死
原因就係冇原因
不過因為上網講嘢唔駛負責任所以順便叫人去死
連登仔有時真係好痴線

想知點流出到
同D全世界都知既機密資料一樣
冇人去上傳佢點會畀人起到
想知佢衰左咩畀人拎到條片

玩到中出再影住流精真係好撚癲

連登仔處女情結好撚恐怖㗎

連登毒撚平時無野扑

樓主=吉他仔

點比

香港網絡講野不嬲賤格
你估淨係連登
香港人把口不嬲最撚賤

真人同你做朋友真係慘 內心咁扭曲

樓主同佢有親？

你咪on9啦

其實係 好撚慘
又中出又口爆好撚爽

你朋友咪算好囉，有d仲結咗婚話最愛邊個ex , 有d再賤仲話個老婆唔夠好

如果佢真係收心無所謂，我有個朋友就真咩都玩過曬，取既老婆仲要靚高學歷，但同意都係講咗會好d,以我所知佢老婆知佢以前玩開，但一定唔知佢班到咁癲，仲要開始個陣都未收身同收心，所以我先話你朋友好彩

最慘係人係無得睇架，識咗幾十年，突然全個世界既人都發現大家原來從來都唔唔識佢咁

起完人底才可以笑鳩主角

一開始已經講件事嗰兩個主角你情我願ok
我後尾嗰啲講明係衍生出嚟嘅社會現象
我唔講就代表冇？仲話ff自己個女仔 你又咁肯定你清楚自己條女/仔嘅過去

所以樓主標題已經話咗人地扑野關人撚事

我都想同條女玩，slut 好能仁

條女慘？佢自己拍架喎
慘乜撚野？用下個閪腦唔自拍咪唔會流出囉
白撚癡條女仲要藍絲黎

連登仔好岩信伊斯蘭教, 大把處女留俾你地

如果帶套屌流出我諗過反響都冇咁大

阿嬌咁老 繼玩同俾人插既次數多過16歲條女多多聲
仲要個個都認得阿嬌個樣
16呢條 出到街見到你都未必認到啦

咁你應該無真嘅朋友
不過港女d友誼圈不撚都假到仆街嘅

又係低級性侮辱
好似比大陸狗鬧完你媽死了咁

不痛不癢

換個髮型 微整下 轉咗個abc style佢都已經無人認得條女啦 搵人埋單好簡單

希望條女u life玩得開心啲啦

佢拍出黎係預計會被人流出？
對方係藍絲代表咁做係正確？

咁你又知唔知我一早就講咗你個論點啲嘢呀？
係咪你冇追哂又要人quote返俾你？

都應該得3個可能：
1. 不歡而散，條仔報復
2. 條仔send比frd睇，frd玩嘢做死佢哋兩個
3. 條女send比frd睇，frd玩嘢做死佢哋兩個

有冇懶人包講下男女係乜水?

連登仔批鬥成性

攻擊？你有時間咪起下講說話最難聽哥班人個底囉，見人講人話見鬼講鬼話，好多都係你D手足嚟嘅

華人社會真係乜都係閪既

拍得就預左會流出架啦
咁大個人唔識保護自己怪返人轉頭？
紅燈衝出馬路就係司機錯晒？
傻閪就係傻閪 狗公護女心切到唔識都要護

兩個都係狗仔狗女,黑警d fd嚟,唔洗同佢地客氣,流出搞鳩佢地

熱門都冇你講嘅呢個流出po
而家你講完就更加多人去搵黎睇啦

估計樓主同個千幾正評都係女權撚

平時唔滿意連登仔屌人濫拍拖4-5次

事實佢哋就係拍拖4-5次俾無數mk中出既人 自己唔係處就反擊人

怪就怪自已年輕冇帶眼識人 白白送處俾啲MK

根本條女有問題 衰11呀你係佢父母會唔會踴躍叫佢破處呀

定你哋個個臭雞全部衰11未夠稱就扑野

share 出去,黑警嚟

人話鬼話呢d不嬲係香港人特性
香港人本質就是賤, 無分藍黃

咁就抵死啦

我睇人地扑野又關你撚事咩 你乜水啊

喺連登就唔好企喺道德高地講嘢 屌你老母

連登仔個個現實中唔敢講野又無女已經好慘架喇 畀佢地網上扮下大佬侮辱女性啦

笑撚死

你係片入面條女

FC ed?定借刀呀

咁就代表你地班人可以落井下石？
兒登仔嘅道德觀念真係好可怕
設身處地 如果呢個女仔係你朋友或者屋企人
你會想見到網路上有班人講咁難聽嘅說話？
你都係覺得無問題嘅話 可能呢個就係人禽之別

東邊日出西邊雨
左邊吉他右邊J

呢個時候就受害者道德光環上身
一隻手拍得響？
你堅持唔俾條仔拍片 佢夠擔偷拍咩
偷拍咪報狗囉
條片流出點解變咗女仔係受害人？雙方都有責任
你就真係掉轉晒啲嘢嚟講

我就係講緊呢樣嘢
依家社會上不論男女都有好多人俾呃上賊船
喺冇心理準備嘅情況下 打一場成世都贏唔到嘅仗
啲人仲屌鳩我

講人話姐

估計樓主係想引更多人去search同討論

利申 本身諗住打完風起身番工 都唔撚知有條流出片

話我左膠都係咁話，老實講條女我覺得無問題，又係慘啲。

條仔仆街就真，仆野唔係問題，問題係好心條仔就保護好自己條女，拍片仲要流出拍咩撚野姐拍

自拍真係好撚on9

睇完咪算
唔駛整埋GIF咁笨柒既 話曬都係CP
成班傻仔唔用腦
一起底全部都係六月啞狗

跟得貼一定知道
自上年六月開始
狗隊全天候backup曬所有post
有份發放CP同製作GIF既巴打好好保重

跟得唔貼既後果

唱歌條片真係太好笑
有冇人即刻諗起舊登時期既經典流出？
護士仔
Call 白車 同埋 只差一點點即可以再會面

時光飛逝

其實有無諗過正正就係我地知唔關我地事

你都癡撚線 點樣落井下石呀？
你有冇份睇呀？ 你有冇推文呀？
咦喂 你都冇份落井下石喎
咁你係人定禽呀？
定你係事主呀？

呢度講嘅,有圖有真相

黑警又爆醜聞，少年警訊扑野流出片，SLUT !

Ching做到野

好多都係六月啞狗

呢個gif係講政治
請問呢個post關乜撚野政治事啊？
咪撚spin走自己係毫無人性嘅社會渣滓嘅事實

條撚準備

嗰啲pr同5毛嚟

痴撚線

一個讀緊UST
一個讀緊HKU
CP喎

其實連登係69社運事件洗禮之後高質左
如果係以前9成9負皮多過正皮

btw 條片無左？

情侶扑野好正常姐

利申睇唔到條女比人放係枱上面內射 用膠紙封嘴 同粒深紅色乳頭仲有個清西 靜係聽人講

講人話就係狗公 就係事主 Whatever啦好無
我無份睇 我知道有呢件事發生
亦都知道班兒登仔講好多無人性嘅說話
就係咁多

自拍完扮受害者 真係好撚無恥

幫藍絲講野都叫人話

以前咪有好多，跟住都冇人記得
係呢單太高級

唔好哂口水啦，block哂佢地算，佢地唔會因為你三言兩語改變

有人理呀

呢個世界唔係得黃藍二元之分
黃藍是政見 黑白是良知

2020DSE揮手區

你做嘢唔洗諗後果唔洗諗萬一？ 拍完擺hard disk 擺雲端 都有機會俾人hack 有機會拎部電腦手機出去維修嗰陣俾人見到拎咗啦 你估清咗手機啲資料拎出去賣 啲人就復原唔到stalk下有咩？

唔好同我咩情到濃時理唔到咁多啦 熱戀唔係可以正當化所有on9行為
個女仔唔保護自己唔愛惜自己咪流出囉

原來係狗仔狗女

您係事主？
我哋都係見事主咁識玩，學下野姐

樓主大過如果有生仔都應該都係比人十五六歲就破處

連登毒撚淨係識呢啲架咋，講人話佢地聽唔明，反正佢地現實中無女朋友，佢地就會覺得比人屌過嘅女都係雞

其中一種情趣
歸根究底華人性文化保守劣根性

你岩聽就人話 唔岩聽就冇人性
笑撚左 自拍完俾人流出就扮受害者
唔講仲以為成個連登搵槍指住佢拍

我覺得話條女淫 想要link
依種賤法都叫有原因吖
依種風氣正唔正常見人見智
好似條友跳軌阻住人所以俾人屌
依種口臭至少make sense
但係起人底呀依啲行為真係諗唔到 一係私怨
或者some people just wanna watch the world burns

言下之意你想觀眾讚拍得好？

睇到心灰

調返轉頭講你第時生個女，比人當av性奴咁玩
會唔會一巴煎撚死佢

連登毒撚淨係用政治去合理化自己bully人嘅行為

有啲連登仔都係假膠吓
最慘係有啲真毒撚真得覺得啲女係雞係公廁 咩野處女先媾

條女點藍法？ 如果真係我覺得唔抵可憐

推撚爆佢

黑警又爆醜聞，少年警訊扑野流出片，SLUT !

又唔洗咁講嘅 其實女仔都可以係狗公嘅受害者
個問題係社會上好多人俾呢啲「臭雞」「狗公」蒙在鼓裏

陳昕翹 Chan Yan Kiu Hilary
Marymount Secondary School
Junior Police Call

I’m making it My business. So what? What are you gonna do about it?

離左婚啦

雞唔雞我就唔知
我淨係知佢片入面自稱SLUT
乜原來又關連登仔事？
咁真係好可憐喇 抱抱

真

係囉所以佢地先要睇片睇下啲女裸體係點姐

呢個真，兒登多左好多死mk上

扮反方推post
咁先邪惡

早幾年咪有單九龍灣定邊度夜放工搞到俾人女女女左
之後成班連仔話要起人底啦
唔知最尾係咪真係成功起左
班連仔賤格你估第一日咩

賤格唔需要理由
原因只有一個就係賤格
想踐踏人睇住人死o者

下，唔係討論區有起底功能，我以為係唔同人，一邊開Po講手足講到幾感動，一邊踐踏一個素不相識嘅女仔，反正我係接受唔到呢種反差

其實情侶私底下做咩 係唔關其他人事
依家就係一大班兒登仔對呢條片指指點點
發表好多無人性嘅偉倫

係咪冇人知我地講咩

條女係警察嚟嫁

公道講句。
點扑嘢係唔關人事。

但拍得片擺得出嚟，都係想人睇姐。
人地睇完套戲都會想揾下啲男女主角資料啦。
人之常情喎，又關你撚事？

你又知人地藍屍？

你食屎啦, 同藍絲講良知

都唔知邊個攻擊緊邊個

少年警訊主席
跟住班狗出仲話JPC同警察無關

你地宜家做緊嘅野關唔關你地事？講緊嘅係你地嘅行為，毒撚打飛機打到睇字有障礙？

呢樣無分男女

漏咗樣無講，個陣仲諗佢會唔會有性病

佢同佢老婆係有坦白，但坦白得幾多先？

連佢都佢我地收口

呢d睇唔到出，無得睇

所以講黎都無用

人地鍾意自拍咪自拍囉
佢拍黎唔係比網民睇
咁做有咩錯啊

事主唔咁做咪冇事囉
就好似

連登仔野都無得扑

見人地屌得咁爽妒忌人地姐

講真後生唔淫唔通老左先黎淫咩

廿一世紀都仲slut shame

香港人幾時先明白

其實男女都有資格享受性愛

人面獸心

條女咁肯拍寫埋slut又真係人禽之別

其實如果證實到條女果陣未到16

條la沙mk係未拉得

男仔真係要好好保護自己

除時比條臭閪害死

連登嚟㗎 算啦樓主，我幫你頂住你走先

條女去到外國搵鬼仔埋單未得
中出流出啫

言下之意 係叫你地唔好咁多事啊
人地拍片 關你地撚事咩

想知樓主有無睇

護住個疑似衰11既性罪犯
你最有人性

人性不嬲都有雙面
同埋連登呢D匿名forum最容易暴露出一個人最醜惡果面
例如好小事就想推到人自殺 (呢樣野有大把例子)

你岩 私底下做咩係唔關人事
但你自拍完公開得出黎 就唔係私底下啦
咁簡單既道理都唔明 岩岩中學畢業係on9啲

啱啱出世啊?未撚返個工?咁就要學吓啦

你地講咩片 定我真心左

起撚晒底啦傻鳩

對住自己性伴侶講嘅野會等於佢對外嘅身分認同？

用你個logic以下無人性既statement都合理
上得街抗爭就預左俾人打架啦，俾人打俾人捉就扮受傷者，唔講仲以為有人搵槍指住佢上街

咁你咪唔好放上網囉 而家我逼佢架？

呢d臭雞賤男唔教訓下，其他港女港男學點算？社會性觀念走下坡？見到唔啱嘅臭雞臭鴨梗係要鬧啦

關我撚事咁你擺上網托柒咩

年齡唔代表一個人嘅心智

自拍完公開 係真係兩個人都同意嘅事？

你去咗邊個平行宇宙？
幾時冇人笑毒撚mk仔同窮人？

做主席就係藍咩
幾年前嘅食呀
傻鳩

自己打稻草人在先，然後個舉證責任落咗喺我度？

「哥」班人？咩哥？

呢句野無撚敵
對住共產黨奶共等如啲人真正既意識形態？
原來屈錯左楊明 屈錯左譚詠麟

你地班撚樣真係care人地衰十一咩
你地想打飛機同食花生咋

On9人地放上網比人任睇架

睇完咪算囉，兒登仔

入得呢個 post,
又無諗過會見到一串咁善良咁有反思價值嘅 comments.
樓上咁多位高質。

仆街logic 有本事同踎緊既手足當面咁講

係預左俾人打 原來你以為示威係請客食飯？

連登仔智力銳減係真

接唔接受到同知唔知係兩樣野嚟嘅，不過我之前睇post時真係無諗過咁多係真嘅

本來人地寫黎又唔係俾你睇
而家意外俾你睇到你就當自己有份咁加把嘴評論人地個程度嚴唔嚴重
覺唔覺得自己好柒

你咪撚偷換概念
楊明呢d 佢自己對外都係表明立場
有可比性？

咁如果係條女公開咁你又點睇呀？
我就見到揸機果個係條女喇

岩，糾正不良風氣，樓主同正評班兒登細路真係要仆街死

做主席都唔係藍
原來鄧炳強好黃
肥媽好黃
容海恩好黃

今次起底over左
你J就J
起人底為乜

咁點解會流出先 我要屌女要拍片一齊睇完咪del咗佢囉 成幾年前初中嘅片 兩位事主都入大學啦 點解仲會流出到 真係要問下兩位當事人喎

我理撚得佢地玩埋sm吖 你自己保護唔到自己私隱俾人指指點點真係預咗啦

未玩夠真係唔好結婚 我反而認同男女都要試多d先知自己真正鐘意乜野

護花護到你咁肉酸都真係小見

揸機又代表佢公開？
你有證據係個女仔公開咪到時再評論囉

唔洗理佢,佢呢種人係咁,總係講埋d濕鳩大道理廢話當自己真係分析緊拯救緊人,事實係無人會記得佢講個咩,唔好阻呢位brother精神性自慰唔該

佢自己拍完拎出黎都唔係對外表明立場
你想幫事主開記者會？

咁你報左警未先？

我無責任餵埋俾你食嘅，你鐘意搵咪搵囉

淫賤學生妹

邊到寫住佢自己拎出黎啊？

你有證據唔係條女公開咪到時再評論囉
你講到咁理直氣壯我仲以為你知係條仔公開架添

重點係受害者呀咪spin啦，定你覺得佢地唔係受害者呀

有花生食做咩唔食？

佢自己拍唔係佢拎出黎係邊個拎出黎？
你意思係佢俾人hack？
喂咁你咁大義凜然 咁幫事主 報左警未

岩呀個條友個logic就係咁仆街

其實公開完又唔俾人討論係點

你係咪有份同意林鄭做特首？
係咪無份同意就代表唔洗食個惡果？

世界係咁惡魔㗎啦，小朋友唔識，唔代表可以要成個世界去遷就佢。大把小朋友連生存嘅權利都無，佢自己攞嚟嘅事，憑咩要世界為佢改變？

屈完人然後話自己冇責任舉證，咁你講乜柒啫？死五毛

女就一定係受害者
唔俾係佢自己公開既？

有無人認得條仔係咪嗰時連登定舊登釣狗公send打飛機片比絲打嗰個好似嗰時已經係依條女

我唔care條女定有冇得j
我想講其實條mk仔係咪拉得
疑似衰11

有人性嘅就唔係連登仔啦

睇死佢都唔敢講架啦 辛苦曬你仲同佢拗

係你一開始assume係個女仔公開 帶起呢個話題

黑包，BOMBOM，拍知

如果當事人係你或你好友又有咩感受?

首先唔會咁on9拍片

自問內心都幾黑暗
之前做過啲網上黑暗D人格測驗(我知幾中二下)
個指數都喺8x%
AV都睇開凌辱類
但係我都唔會無緣無故想個冇搞過自己嘅人死

Cctai 全部都無人性
攬炒巴都係黑社會

支持樓主
屌你班連登仔
睇完打個飛機咪算囉
起人底嗰啲係咩心態
仲要放埋人班同學上嚟
有冇諗過人一返學校俾全校指住嚟恥笑係幾撚慘

唔會識到啲咁on9嘅朋友

佢唔報就極偽善
拎完光環就潛水等受害人三次四次修害

打稻草人？中學生未讀過logic係on9啲
建議你year1即刻去reg

同學問佢啲精咩味

男女都可以係受傷者，唔好spin
至於條片係咪佢地自己公開而家冇人知，你assume係佢地自己公開咁攻擊人已經唔合理
最後講番種點你係咪覺得上街俾人打俾人捉d手足唔係受害者？

大家相嗌唔好口
一齊去J一J下火啦

你又知條仔個時夠秤？唔比係條女衰11？

我就就係你口中嗰個睇完樓主個 post 走去睇片

唔覺，佢自拍得，仲要咁享受，流出左俾人地食下花生有咩問題？
我唔覺得自己好柒呀，係你柒d lor

係你地assume唔係佢地自己公開咁去攻擊其他睇既人在先
偷換概念真係爽

如果有朋友拍咗
我會睇/J埋一份
但表面就會叫人唔好睇

扑野都冇特別，但寫埋slut又真係幾值得笑

咁可能你果個 test平均值係95%

條女先15歲，要起底都係起男主條仆街啦

好多都係鍵盤戰士

手足上街俾人拉 俾人私刑 咁係私刑犯法 係警犬唔守法
乜而家你自拍放上網 我討論係犯法？
On9類比

做咩要起底呢

兩個人你情我願，仲要做緊大部份情侶會做既野

你諗下樓上同佢合照果啲人，
全部都係佢朋友嚟。

如果你係佢地，因為一件同自己無關嘅事，
俾人放咗上連登公審，你又會點諗？

即撚刻絕交啦。

喂，唔敢答呀？你對俾人打俾人捉既d手足點睇呀？攻擊條女就咁爽，答條咁簡單既問題就淆底？

有 就係我

好撚認同
個個男人都想條女床上夠放，但轉個頭又要屌佢係臭雞，大佬佢又唔係俾帽人帶
成件事條女根本冇錯，人地有咩性僻好根本唔關我地事，使唔使咒人死

岩呀

答撚左你啦狗公
盲撚左呀？咁又係 唔盲又點會盲撐條自拍自己寫slut既女
呢個年代唔保護自己仲可以大大聲話自己係受害者好撚慘

D人病態...

刑事罪行條例第124條 剩係可以入到條仔
同埋未成年性交喺香剩係保障個女仔

利申 jd未畢業

衰11都唔起底？你無撚野呀？保護青少年呀
你情我願係情侶就可以衰11？下次佢搵個9歲小朋友做女朋友又可以扑呀？

其實講句手足係/唔係受害者係咪咁難

人講15你就信
人地畢埋業tim

成班偽善狗公淨係識仲鍵盤戰士上網保護條女
喂咁撚大義凜然不如幫條女報警
查清楚係咪有人hack片 查清楚係咪衰十一啦
但又唔敢架喎

push

on9

連登不嬲都多睇人仆街最開心post，一早就應該要認真呢到有幾多黐線佬

唔撚識用腦真係可憐
狗公典範
咁撚正義敢唔敢幫條女報警
受害者咁可憐 又衰十一又俾人偷片

多謝巴打，原來連法例都保障女性多過男性仲講咩男女平等，香港做女人真係好過做男人

睇人仆街最開心嘛
第一日先知香港人嘅核心價值？
同意起鳩人底同殺人係無乜分別
人哋抵受唔到壓力自殺嘅話
應該要捉哂班起底嘅打靶

認同

其實連登一直充斥著幸災樂禍嘅一群
你睇唔過眼其實可以離開 唔好諗住可以改變

唔好講法例 淨係睇呢個post都知啦
班狗公淨係幫條女講說話
淨係條女可以係受害者
條仔就唔洗保護

企乜撚嘢道德高地 睇人仆街最快心

想像下如果只係條仔打J嘅片 無女應該無人推

條片應該其他女出

你兩個好mean好中

Yes or no都唔敢答

全香港最有資格屌條學生妹淫賤就係呢度，有一半都係30歲A0魔法師

睇完開心完仲要起人底咩心態
未見過人玩中出口爆?
屌閪都會畀人批鬥

岩呀食下花生咪算 後生on9得濟比條仔留底係弱智 但點都係流出個個大問題d啦

唔緊要，報左驚，佢自己狗屋解釋啦

名校學生妹寫埋slut加口爆中出又真係第一次見

老老實實，有好奇心，想睇條女生活照都仲算理解到，始終大家好咸濕+好奇

但係有部分連登仔叫條女自殺真係幾癲吓

唔同佢講啦，條友yes no question 都要spin唔敢答，由佢繼續係陰暗角落中生存吧

咁你報警未 點解一定係男既錯女既係受害人
我就見到條片係條女揸機
我懷疑係條女留底仲要流出

有幾奇
係有片流出姐

咁你係唔係連登仔

咁我地睇人扑野又關你撚事

如果名校女會屙屎
咁應該都會屌西,有咩第一次見

我中一個陣成班同學已經講幾歲先仆得野，真學術向

係咪年紀細，就代表無思考能力同青少年保護代表咩

點解只保護未成年少女，未成年既男仔

男仔就唔會比人誘奸？唔好講到強姦

佢個問題係犯法，狗自動自覺啦，個個犯法都需要起底咩

我想講嘅係，如果有人認為呢到好多人好nice，好正義嘅話就真係CLS

傻鳩淨係識red herring話人地唔答
盲撚仲要大大聲同人講自己係盲撚
然後講到自己幾咁正義連警都唔敢報
睇下邊個陰暗啲

其實呢啲流出post睇完就算
係都有人要起曬雙方底

你見過有人寫slut係自己屎忽？

多謝樓主炒熱件事

班狗公左膠傻架，有J是原罪，有西一定係受害人

咪就係
出軌根本就冇問題
覺得有問題果d明顯性文化仲停留係上世紀

又選擇性失明，有slut加中出既港女你搵一條比我睇下

明顯係佢d朋友問題，無朋友報料邊有咁快起到底，從來都係身邊朋友流出＋起底大家都係食花生

咁啲正義撚覺得條女咁撚可憐
又話條仔衰十一 又話條仔流出 又話條女俾人Hack片好慘
咁你地報警維持正義未？

到人地自殺咯，咪一大班人上黎打句「手足」囉

本身真係唔關我事

但流出左我又睇左就關我事
你同共黨講乜乜乜干涉中國有咩分別

我係條仔/女就自殺啦
咁多人傳出去
一世都返唔到轉頭

咁網上評論起底都係近代先有，你唔比人講都好食古不化

關我事仲講？嫌命長呀？
唔關我事先開嚟笑架嘛

上Pornhub search,寫下 SLUT,肉便器 大把啦
有幾出奇,又唔係做雞,同條仔屌都起人底

少年警訊

咪係，順手幫埋佢老豆老母教仔教女

又選擇性失明搵你就搵啦，事實就係條女好爆

唔好推啦，屋企人朋友都知，好慘

屌 我理撚得佢邊個 我淨係想條女比人口爆 有無人有backup啊冚家剷

大把人拍啦,冇流出公海又當冇
冇諗過連登呢類年輕化FORUM
性文化真係保守成咁

啱呀

直情係啦

真
外國都興出軌 興十幾P性愛party
香港咁保守真係唔掂

衰11罪證通哂天 但係網民唔俾討論？

無話一定係條仔錯呀
咪話流出個個有問題lor
邊個流出咪邊個pk lor

笑死 P牌看透世事
乜都話pr公司 就係唔肯認連登有班仆街仔

有咩唔抵得 18cm咁幼
15，6cm粗D已經贏曬
咁遮係發現唔係處女就飛左

咪on9啦你邊隻字見到係話個男geh錯

連登冇 PM 㗎

「後生on9得濟比條仔留底」
左膠真係十個有十個都係盲撚

低級既性侮辱呀
唔係低級性 侮辱呀

連自己衰乜都唔知 小學雞

第一日上網?

認同樓主

報狗啦

大把人話鳩up條仔賤放片出黎,你又護條女護到選擇性失明？

衰十一wo

唔明點解要追撃
成班未扑過野?

啱啊 食花生人人都會 但任何野都要有底線先啱

你中文係咪唔合格 話佢on9比條仔留底就=話條仔有問題?

估唔到連登都有咁多人咁正氣

100%認同

死link呀

多謝樓豬幫手keep住個關注度

香港人本性係咁
但如果真係衰11
我覺得呢單野對佢地黎講係一個教訓

條女拍得好投入
乜咁唔小心呀

唔好講咁多 見到果個po就幫手report

祝樓主第日生個個女出嚟，睇住個女由一個小朋友，變到1516歲比人寫個slut字喺個身度屌，性開放你老味。夠薑拍片share就姐係夠薑比人睇啦，依家傳開咗又扮victim係咪有d矛盾，唔係好開放嘅咩？係要受d懲罰架啦，年經就算啦。

啲人成日偷拍人地做愛，擺上網添
申：從來唔睇

大佬呀你覆我要屌我先得架
你覆我屌其他人jm9

點解留底果個一定係條仔？女既唔拍得片唔留得底？
條仔留底咁流出左責任不在條仔在邊個？
你係咪未讀大學 定大學邏輯唔合格？

都流出晒，呢D垃圾post 講咩都冇用
仲有助燃作用

真 唔係呢個post我都唔知有條咁既片

係wor你又岩wor sor係我錯
但總之邊個流出邊個錯啦
未知就唔應該追擊佢地

拍片無問題 玩埋屎眼都無問題 你情我願
流出咗就只能夠怪佢地on9無save好
依家流出咗 你咪慢慢backup打飛機囉
起人底做乜撚啊 狙擊人又做乜撚啊
搞到人地私生活你好開心？你會有多條流出片睇？

走去ig追擊人個啲撚屌智9障

問題就在於喺呢啲事講道理，根本解決唔到問題，純粹係畀講道理嗰班攞高地自high

網絡世界就係咁。你幾不滿都好，一旦好似呢單咁流出，就必然畀全世界評頭品足。正因為咁，先成日警戒後來者要好好保護自己，唔好貪一時之快，令自己後悔一世

但永遠都有on9，就好似呢單咁
咁唯有多謝佢提供教材

藍屍天使特別淫

明白既 唔好睇連登囉 quit連登囉
我俾一個建議你 唔鐘意quit左連登佢 得唔得

人地又無害人 自己拍片姐 益你睇仲要俾你屌唔明d 人諗咩

你哩句點證真偽
就算係 關你鬼事咩 香港性教育落後

條女少年警訊
唔搞大件事點對得住自己

有片未？
有起底未？

依家少年警訊
人獸交係咪唔撚講得呀？
定過左一年忘記左d狗做過乜？

咁關你咩事？

咁都係佢既人生 放開啲啦

你做乜柒up乜鳩
你係咪護條女護到傻撚左呀死狗公，又唔見你保護下條仔on鳩鳩

但係人生交叉咗就唔再係一個個體喎

有冇來龍去脈 條仔係狗仔？

但係今日30個手足上法庭 次次都係哩啲日子就有花生食 唔好跟車太貼
又冇辦法證實衰11

推

求BACK UP

睇你點睇架啫 雖然唔明你交叉咩意思
去讀下唯物論 決定論 整定的

原post已經刪咗

不如你解釋下比我聽我護mud9野女
我淨係想講放片出嚟個個就係pk
你要屌人9up條仔放片就去屌翻個d人

推一推 宣傳下

屌你老母中文都未識睇，曬鳩我時間

人地開咩post關你撚事

thx你講完我先知，即刻同身邊朋友親戚分享下先

終於有個po係講人話

D人logic同藍絲/紅官冇分別
紅官：帶行山杖上街=有意圖攻擊他人，要入罪
某d連登仔：條片女仔有份拍=可能係佢主動流出，所以要攻擊佢（雖然佢地自己都唔清楚係咪真係女仔流出）

Aggre

已射thx

連登不嬲睇人仆街最開心
利申, 認同樓主

黑包過左咁多年都仲比人講緊

我意思係應該對另一半坦白啫 對方有知情權

同意

名校生扑嘢扑到slut晒咁中出
講真唔關正唔正義魔人事
古今中外任何國家時代發生都唔可能無人激烈討論爭住J. 基本上inevitable

女仔要自己保護自己, 拍片點都唔好制啦痴線
由其是你仲要玩封口玩slut

樓主如果咁都勞氣嘅話, 就好似勞氣世界有地心吸力會跌死人一樣

其實七成香港人係咁 社會文化造成冇辦法

係咪可以叫條仔十一哥啦

我反而想屌條仔有冇諗要保護好自己條女唔好拍片

片link

真係衰11

人地起人底又關你撚事?

SLUT

重點係衰11

唔拍片邊有流出你睇
當年edc咪又係咁

部機就條女揸既...

已死

條女幾歲?

兒登真係唔係浪得虛名

係啊
就係話緊你地班現實無得啪啪啪
要上連登搵存在感既垃圾

人地情侶之間性愛有咩問題？？
人地情侶想拍片增加情趣又有咩問題？？

有問題既都係你地班垃圾不停要起個女仔底
又話幾年後都要回帶
仲要屌個女仔淫底

無撚野阿？

已死仲有冇backup?

扔汽油彈夠犯法la, 衰11算係咩

如果係條仔比人封口比人M
比人係春袋到寫slut
咁就緊係幾大都唔撚好比佢拍啦

其實無得扮正義, 無得話咩自主
slut呢個字無其他意思
shame play 就係shame

任何人見到slut字比人中出都唔會覺得: 好有自主呀好唔shameful呀
屌你咩, 你本身就係shame play

所以老土都講句, 咪撚拍片

咁當事人都有權唔講啫

咁樣就有討論價值
講足咁多個post？
其實呢啲片外國大把啦

第一日上連登？
班廢柴現實過得不如意 唯有網上穩存在感

有無人出嚟澄清下條女究竟幾多歲 衰11係刑事罪行

同你諗法一樣

屌香港人/連登仔班人根本冇解決過問題，純粹只係企喺一個不敗嘅高地自high

往往有呢啲流出事件，都教訓緊後來者要好好保護自己，因為後果必然係畀全世界評頭品足。嗰班好似幫緊事主口嘅人，根本令唔到啲片消失，佢地只係有意無意炒熱件事，以突顯自己與別不同

你地好恐怖
極端到成到網絡恐怖份子咁
可惜冇腦，俾幕後人利用緊都唔知
首先問一句，你地真係當左自己係判官，可以主宰別人生死?
好，咁你地落追殺令個陣，把刀係乜野，邊個幫你地班無能得把口9up既人做野?
仲睇唔到？咪傳媒囉
唔明白？你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴？
做盲目道德白痴之前，諗下自己係咪真係咁偉大
你地失去既係言論自由，現實言論自由又好，網上言論自由又好
諗下而家香港咩環境，失去左就係永遠拎唔番
成個文革咁，不斷批鬥
個班乜撚報警白痴，不安白痴，做野之前咪唔經大腦囉
你要食花生咪去食，點解係要做埋d破壞言論自由自由既野？
講左d咩要自己負責番？
乜呢句咁似某警務人員講過既
唔係嘛連登人，你地咁快俾人洗腦？
炸迪迪尼個位男子，知唔知係衰咩呀，衰9up呀，
而家差佬唔洗上網搵人拉，因為有你地呢班傻仔幫佢，何樂而不為？
次次我都會講呢句
言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送，唔好怪人

其實唔知點解係衰11 事主拍片果陣幾歲 點解好似大家都知道咁

唔係架, 名校slut中出片唔會有幾多
一樣係會討論咁耐, pornhub 傳十年

其實係你expectation錯
覺得大眾應該接受slut 中出
唔好討論咁多slut中出
事實唔係, 事實就係會討論咁多
事實16歲slut 中出 名校流出就係一件大事

無關對與錯, 無關正義善惡
你唔接受呢件係大事
覺得人地唔會討論咁耐, 係你期望出錯

寫個slut字講到有幾大件事
好似鄉下佬啱啱出城咁
喺英國留學都搞成咁應該都係毒撚
咁你明自己點解a0啦

唔會預咗流出 都唔好blame the victim
但係可以100%避免
就係咪撚拍, 雙方唔係弱智, 亦都唔覺得有人強逼佢拍. 唔需要搵令自己身敗名裂嘅行為做情趣

有咩問題？
求知慾強係連登仔自由，咁都要批鬥限制？
唔撚屌下屌閪拍片仲要流出？
On9

咁多教科書式例子，都一直有人犯同樣錯誤，我只能夠多謝佢地提供教學素材

sor，喺英國留學果個唔撚係我

第二，收埋自己玩梗係無問題，但係佢po出黎又高清，笑下有咩問題

驟眼睇嗰班垃圾賤種同cctai嘅唔係同一批人
應該係

你確定唔係流出先有得睇？

我A0唔係你攻擊我嘅理由

我A0點都好過流出呀嘛？

流出性愛片遺臭萬年

自命清高
匿埋又係J咗

個個都話流出咋喎
邊隻眼見到話自己po
得啦唔係你呀a0仔

其他野唔評論
但條女真係淫底 佢自己都咁寫

你地係咪文盲
樓主重點係起底攻擊
而唔係連登啲討論同意見，
你喺度話佢臭雞可以，你摷佢出嚟屌就做多咗

Btw. 樓主句關你撚事係有誤導性

佢自己影相拍片，佢自己容許佢條仔喺屎忽寫「slut」咁佢應該承擔翻流出嘅風險我恥笑下有咩問題？ 縮埋入你老母閪啦

唔鐘意呀
Quit香港囉
香港人係咁閪架啦
包括瘤主

衰十一喎 你以為係正常性行為
隨時可能係誘姦未成年少女
建議該位少女報警求助

淫底 所以要俾你地屌俾你地笑？

女仔係男朋友前面淫，明明個個男人都求之不得
但女仔自己話自己淫底
你地就屌到佢咁

你哋成日話啲女著到咁淫博咩
咁我想問下你地咁樣make fun of個女仔又係博咩？

你最一開始係話佢自己po出黎抵俾人笑
而家又話拍得=預左流出 抵俾人笑
首先你不斷偷換概念
第二拍左唔等於預左流出
邏輯已經錯哂
你個腦漏左喺你老母個閪度呀
縮返入去搵啦

你係咪本人

做咩用"你地"? 你見到我有咁做?

好多黑警都咸濕到癲

路見不平啫

你上一個comment 先笑個女仔叫自己做slut

不嬲話連登係毒撚聚集地 我哋女人要企硬 唔好俾班社會垃圾洗腦 我哋扑嘢多個男人應該覺得光榮 點解香港男人咁睇重處女 係因為佢哋好多都係30前A0嘅可憐蟲 佢哋想我哋變到同佢哋一模一樣
佢哋去到歐美國家係俾人笑 人哋鬼佬閑閑哋18歲前都唔知屌過幾多 正常有得揀都食高質嘅/鬼佬啦 抵佢地呢世女都未掂過 埋單都唔好搵佢哋 香港男人全部都係賤過地底泥

我無笑喎, 我只係話佢自己都有寫 比人咁叫好合理

跟住你就地圖炮用"你地" 去屈我講之後你講果堆野

shame shame shame

扑咁多次都俾人呃？
明顯係你情我願啦

lol 笑左 我理得佢係唔係自己po 定係俾人po 都係already俾人po左啦
恥笑下有咩問題？
你咁鍾意企喺道德高地，第一日上連登？
佢流出左？ 唔想？ 好sad？ 關我咩事？

仲有，呢度係討論區，咩叫「加把口討論人地嚴重程度好柒」？ 你老尾呢度係討論區，你唔想討論就麻煩你縮翻入你老母個閪度 898 我討論關你L事

有乜嘢留返同個官講

啲人真係cls, 條女咁正都要做鳩佢

條女都唔係好人啦講真

擺明係啦，仲路見不平，同人駁得咁肉緊，一係佢d fd，一係佢本人

樓主係pr狗！ 又開引戰post洗走熱門post同分化手足！ 拉！！！

冇得唔理架喎
如果俾人po嘅話就係受害者啦
咁又笑乜野呢
咁理所當然去做個加害者
呢d做人原則唔應該因為匿名討論就拋棄喎

如果你無恥笑既意思 咁可能係我誤會咗你意思
你就當我指既「你地」係指班兒登仔

我想表達既意思係：即使女仔叫自己slut
係咪代表可以係連登恥笑佢淫底+起佢底？
個slut字唔可以做免死金牌去合理化佢地依家對女仔做既野

咁我又想問下你第一個comment 想帶出咩point呢？
我唔明 （認真問 唔係串你）

咁人地起底又關你撚事咩

我意思係 佢寫到明自己係SLUT 自己都 insult 緊自己啦
我明係情趣既一種 我無反對喎
只係覺得佢自己都寫到明自己係SLUT 咁比人話有咩問題?

其他起底果D行為我無支持過
唔知你做乜柒起晒槓
一野用"你地" 去作出咁多無謂既聲稱
我都唔明你做乜柒? 郁下就亂屌人

嗱，流出左，你應該去blame po條片出黎果條仔，而唔係我

再者 條女食得鹹魚抵得渴，佢影得呢d性愛video就要預左佢流出黎嘅風險

你咁大愛就唔好上連登啦

點呀 覆左你啦又係第2個POST 引我戰
屌錯人可以認喎

呢啲嘢私底下大把啦
come on
名校就好清純咩
條女又冇乜特別

其實有乜好笑，普通扑野自拍一條

樓上唔使咁勞氣啦，有啲人就係以恥笑人為樂，所以先得閒到起埋人底

點呀又話認真問 唔係串我
覆左你又潛水
淨係識屈鳩人 咪撚咁低質啦
非黑即白咩連登仔

講得啱
做得出預咗要承受後果風險
上得連登你又唔知我邊撚個
仲要扮聖人
樓主先係最虛偽個個

係

連登仔睇完開心完又要拎道德高地
含撚啦你地

都唔知幾多癡線佬back up咗

真心建議 不過可能俾狗屌埋一份

拉都拉左喇沙仔先啦

agree

好簡單

1. 香港人最鍾意睇人仆街
2. 連登仔冇閪屌

預咗畀人負皮
利申: 有女朋友

2021年都嚟緊啦 香港人風氣都仲咁保守
15,16歲比人(SL人UT)過好出奇咩
成班連登毒撚又話咩揀老婆一定要揀處女 又乜又盛

宜家問題係冇link呀屌你

人地當既情侶
話知人地玩埋深喉毒龍鑽姐

理閪佢點玩。。。重點係玩得咁正最好流出埋條原片俾大家打下飛機滿足下

犯法就係犯法嫁啦，有咩同個官講

扑係野佢兩個既事
但扑野扑到全香港都知
自己檢討下先屌連登啦

起底會對事主造成傷害
但事源係自己造成

屌你老味 你隻slut搞到我今日打左幾次飛機
你想點賠比我

嗰啲撚樣保守到呢 仲話香港女權大撚哂
最基本唔係處都比人話你係臭雞

柒撚左潛水呀

收得埋咪係囉 千祈唔好俾另一半發現呀
萬一好介意嘅 到時真係唔知邊個錯

quote埋#354俾你 睇清楚未？定係俾我講中咗？

當事人唔會係我 因為我扑野唔拍片
係我好友我會大力恥笑佢

咪就係囉

寫slut喺屎忽好正常啫

咁細個就俾人破處好正常啫

唔帶袋扑嘢好正常啫

扑嘢自拍好正常啫

係呀係呀條女係受害者 佢係比喇沙仔強姦嘅 佢唔係自願嘅

咪臭係，成班人本末倒置喺度屌班食花生嘅連登仔

人性陰暗面
好過現實世界爆發出嚟
連登發泄完現實做個聖人

冇話唔比討論，只過呢d討論會hurt到個主角，更加唔好講有d毒撚鬧人抵死臭雞

slut 真係無得輸。。。今期淫后
佢下手都正唔洗教乜都玩

有片未

我真係未見過一個16歲嘅女仔玩性愛玩得咁叻 仲要讀名校

36歲d淫賤OL都唔夠佢揮

一路屌一路聽條仔唱歌 笑撚死我

關你撚事咩

用你思維，我報左又關你撚事？

不嬲睇人仆街最開心㗎啦
人既本性嚟

符合連情的

其實係，呢個就係香港人本性，中意睇人仆街，唔關自己事既特別上心，例如以前對有啲娛樂新聞既反應好大

所以我都同意之前有巴打講話，好撚中意香港呢句野係好嘔心

不過我意外既係見到原來香港人都唔係咁冷漠，有好無私既一面

希望香港人唔好咁仆街，唔好淨係抗爭先見到好個面

16巳經咁。。。都唔知落過幾次仔。。。當屌我屌。對人世不了。。。我癈我未夠班控制到slut

但附合兒登仔品格喎，係咁上下㗎喇

講少兩句 件事好快過
又炒熱番個話題
你咪一樣再次傷害事主
戇柒鳩鳩
做得呢啲嘅人會唔會俾你講兩句
就良心發現
柒撚檬檬

睇人唱歌都唔得

惡撚到

真係睇人pk最開心嘅心態，好撚癲

點會唔關事？條女而家十幾歲就比個名校高大j長既仔仔中出兼口爆，而唔係選擇又矮又窮又柒但好有內涵既連登仔做男朋友！叫我地d巴打條氣點順！！

扑唔扑關我鬼事。
香港議會事緊要好多。
拉。

屌你老母睇完條片梗係要知道當事人係邊個，如果唔係點去搵佢安慰佢?
btw 幾錢一q

其實無一個女人唔係雞，

因為每一隻女仔／女人心入面都住左一個
不可能
的人

為勢所迫先揀左你／嫁左比你

咪撚玩啦

女人／女仔講大話最呃

處女都係公廁咋屌
（係你既專屬廁所ＯＲ將來你唔珍惜佢，
佢就成為人地既專屬廁所）

啲毒撚比女呃個時，
又唔撚見你地出黎屌下啲女仆街陷家產

淨係識係度屌啲毒撚把撚

證明你毒撚
大把人中一二已經玩到好癲

條仔已經好後悔

打電話騷擾事主真係正仆街
事主唔上連登唔睇人cm都仲可以避
特登打電話逼人出嚟回應真係cls

好撚慘 佢想喊

打電話條友扮女方親朋戚友
利用人地內疚感二次傷害正仆街
聽到最後仲要大大聲笑真係好嬲
睇連登食花生都仲唔夠
逼人出嚟面對 仲要公開錄音 屌佢老母

香港人核心價值不嬲都係睇人仆街最開心
正義撚留返出街扶阿婆過馬路果陣做啦

佢圍內SHARE比FD
爆左出黎
先叫FD唔好SD出去
仲叫FD唔好留底

條仔淨係話自己衰咸濕
已經有搵每個repost同forward嘅人 求佢地唔好再推咋喎
點聽得出係佢sd

原片係佢到 唔係佢share比d fd點會流出黎
打電話條片無左了

冇理由會同自己啲fd share埋打飛機片掛

要威好出奇阿?
唔ON9連登仔邊有得睇